警犬澄清謠言

警犬當人智障定盲

Assemble

返乜撚野工要拎鐵鎚？

臨時演員都係演員，好心專業少少啦

上網打幾句就澄清到留言?
起碼都要證明當時依位休班警員
佢當日返咩時間嘅更份工作
點解果個時間會到警署開工啦

大家應該要求警察出示證據。

警犬個網成朝俾人圍插緊